見到超過一分鐘嘅錄音就驚

通常超過一分鐘嘅錄音都係因為條友表達有問題
明明廿幾秒可以講完嘅嘢
你又講到一舊舊 窒下窒下
聽撚完都唔知你重點係乜
真係聽撚到我呀
屌 打字啦仆街 幫到你組織呀屌

Sorly囉